垃圾朗浪費左2球機會，無人提?

真係回哂塘

兩次都係攞咗人地嘅機會

第一次點攞

阿朗唔入 其他人都唔會入

阿朗入，我阿婆都入

其實都撞埋一齊架啦喎
冇睇錯嘅話 佢兩次都喺右邊zip埋左邊
咁不如畀左邊個球員用右腳射 遠柱又得 近柱又得

你睇錯，果2球係同一球黎

第一個機會係空門跑得慢